# Autocompleter #

Принимает на стандартный поток ввода данные в формате:

```
N
слово1 2
слово2 1
слово3 4
слово4 6
...
M
префикс1
префикс2
префикс3
```

N - количество слов,
число рядом со словом - частота его употребления

M - количество префиксов, для которых нужно вывести дополнения

Выводит на стандартный поток вывода подобранные дополнения для префиксов. Дополнения для каждого отсортированы сначала в порядке убывания частоты, затем по алфавиту.


### Краткое описание алгоритма работы ###

1. Слова и частота их использования (далее вес) помещаются в массив, который сортируется по алфавиту;
1. Над этим массивом строится дерево отрезков, каждый сегмент которого хранит значение веса и индекс слова с наибольшим весом;
1. При запросе дополнений в массиве слов производится двоичный поиск первого и последнего слова, которые начинаются с указанного префикса;
1. Производится поиск максимального веса в дереве отрезков в интервале, полученном на шаге 3;
1. Поиск в дереве рекурсивно повторяется K раз. (K - требуемое количество вариантов дополенений);

### Асимптотическая сложность алгоритма ###

**Инициализация:**

  * Построение словаря: O(N)
  * Сортировка словаря: O(N*logN)
  * Построение дерева отрезков O(N*logN)

**Поиск дополнений:**

  * Поиск левой и правой границ в массиве: O(logN)
  * Поиск в дереве отрезков: O(K*logN)

**Итого:**
  
  * Инициализация: O(N*logN)
  * Поиск: O(K*logN)

### Примечания ###

В проекте использовал очередь с приоритетом отсюда:
https://bitbucket.org/BlueRaja/high-speed-priority-queue-for-c/wiki/Home